Leonard ：他非故意的 唔係dirty play

Kawhi Leonard says Zaza didn't intentionally hurt him

"Did he step under it? Like on purpose? No, he was contesting the shot," says Kawhi Leonard.

Published 10:12 AM, May 15, 2017
Updated 10:12 AM, May 15, 2017
INJURY. Kawhi Leonard is left in pain on the floor after landing on Zaza Pachulia's foot in the third quarter. Screenshot from YouTube
INJURY. Kawhi Leonard is left in pain on the floor after landing on Zaza Pachulia's foot in the third quarter. Screenshot from YouTube

MANILA, Philippines - Kawhi Leonard isn't taking it personally after landing on Zaza Pachulia's foot in Game 1 and leaving with an ankle injury.

The Spurs forward rolled his left ankle in the third quarter, the same one which caused him to miss Game 6 of the semifinals, clearing the path for the Golden State Warriors to rally back from a deficit as high as 25 points to take a 113-111 victory in the Western Conference Finals opener. At the time of the injury with 7:55 remaining in the quarter, the Spurs' lead was 23.

"Did he step under it? Like on purpose? No, he was contesting the shot. The shot clock was coming down," Leonard said afterwards. Leonard had 26 points, 8 rebounds and 3 assists before leaving to the locker room. It was the second time in the game Leonard had been down after tripping over a teammate earlier in the quarter while backpedaling following a 3-pointer.http://

問心啦屌，咁樣碎步放隻腳上去

我係馬刺一定搵人攝死kd curry

勇士主場 點zip都得啦

曲

Respect

手感湧居然夠膽喺馬刺面前班門弄斧